屯門青山燒到火山爆發咁！

又乾又大風 睇怕都燒幾日

前兩日先行完
巴打有冇相睇睇

年頭先燒完

仲要有好多樹吹斷左枯萎得仲快, 家下全港大把呢D地方政府又唔清又近民居, 下星期到重陽大把BBQ睇

肯定係放天燈啦

又辛苦啲燒防大哥

舊年先燒過一次好勁. 今年又黎.
就黎乜樹都無晒.

其實年年都會燒
爭在燒得幾勁同幾耐

屯門成日都山火

依啲月份一定燒

希望啲牛牛冇事

年經

消防

講開又講 呢排咁乾
唔見南生圍有山火既

又燒

風高物燥 小心火燭

行山煙剷，燒紙比祖先食

點會唔山火

屌那星 成個屯門煙霧瀰漫

年年都最少一次
燒到習慣哂

大驚小怪

屌 有山噴 梗係d人燒著野

空氣污染指數 7

屯門友表示跑步跑到屯門碼頭都聞到好大陣味

屯市呢邊都聞到⋯⋯

燒到去良景基良

完全唔見消防

消防呀弱智

跑左5分鐘頂唔順走人

有人o係o個度操炮嘛
又唔見其他山年年燒

都係即刻返屋企開冷氣好啲

ip都唔洗 check

仲以為已經撲熄左

今日好似係無冷氣日

基良小學?

一到屯門西鐵落車就聞到

臭到要開冷氣

放狗嘅時候見到對面山條大火龍

搞到屋企勁大陣燒燶野味
仲以為係啲電制有問題

之前山竹吹死左好多樹

產生左好大堆燃料

咩原因導致會山火呢

冇計，屯門都係圍住青山起
龍鼓灘應該都會聞到

仲燒緊？燒咗咁耐
會唔會無晒 d 樹架

建生撚表示一開窗 成屋都勁大味

住25樓

火燒旺地,邊個投呢塊地就發喇...

D5入面，解放軍操炮區
燒撚著左個山又唔自己救，最諷刺係飛行服務隊要問佢地拎permission先可以飛入去救火

大火到天水圍都見到